個心悶住悶住嘅你，入嚟圍下爐啦

面對非常時期絕對唔容易，最緊要將心裡面嘅煩惱抒發出嚟。講乜嘢都可以，入嚟放低你嘅心事

因咩事瞓唔着？

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

I know that feel不過我依家想瞓都冇得瞓，要溫書

同藍絲朋友嘈交 好嬲

比著我真係絕交算

我求唔好defer

同佢唔係話好frd 所以一直忍住唔同佢嘈費時搞到咁肉酸
但藍絲真係同大陸人一樣玻璃心

政治觀本來就係好難改變，真係唔好同佢地傾算

好懷念讀書日子
做嘢之後朋友個個都好忙，唔係生日嗰啲日子都約唔到
有時想去睇衫最後都係自己一個去睇
仲有依家男朋友發緊夢
好擔心
頭好痛但訓唔到
8點就要起身都唔洗訓

至少你有男朋友

一轉咗環境就好難同以前啲朋友keep住以前咁。
平時有冇同男朋友一齊出呀？

有時有
你唔訓既

溫緊書

個人好攰
成個腦都係發夢

我都係做咩都提唔起勁

上堂又聽唔到書 做功課又唔知自己打緊乜